忍咗好多日 今日終於八千萬

今次一定係我中

跟你

我跟買左 你最多中4000萬

連number有機

咪又係馬會中返

樓上買左 3分1啦

我跟買左 你最多中2000萬

世紀最大騙局 - 六合彩騙局

史上最多注中既8000萬

買左十張樓主個number

跟你 你最多中1000萬

買咗10注同你一樣number

有錢齊齊搵

已跟
等睇每注分$1

上次中兩個字 今次要中三倍

頭獎有冇保底

全部連登仔中

萬一中頭獎, 可能係歷史上最多人中既一場

我都買10張

$100啫

買張全部細一個no.同一張大一個no.

仲多人過買123456

分勻哂d 錢

都話左貼倉好邪架啦
衣家你就算中都有幾十個巴打同你分

等睇頭獎8000萬注中

無

十蚊贏八千幾萬？
借夠二十俾你

要破記錄了
多過23 注中
我又跟你買

全部連登仔買就唔係$10啦

好賤

勁過慈善啤王

問過呢位大哥未

跟咗樓主買

有錢齊齊搵
有獎齊齊中
邊度賤呢

黎黎黎星仔，快啲發功幫阿叔捽到六個冧把都中哂

我都跟左你買

1-10 複式

屌 跟呀

恭喜以上人士嘥咗十蚊

樓主咁就比人分左4000w

樓主唔中都可以應徵做馬會打手

負負得正 老母麵一齊贏

本身諗住買
好彩睇到！十蚊都慳返
多謝麵麵！

跟$10蚊冇成本燈死樓主

中左一億財自啦
仲咁辛苦去變十億百億on99

留明等派錢

買你同組號碼，對鳩沖你先

屌你老母 好彩我望望先

飛走6個話咁易

樓上跟機個班就傻仔 中哂馬會PR計了

8000萬共產

已跟機

利伸 本人非馬會pr 亦從未從事涉及HKJC的工作

我買多左八十條同樓主一樣

仆街了睇唔到

跟你八十

邊位巴打

最後有幾百注中

你真係幫倒手

我代馬會多謝咁多位善長仁翁

冇
之前試過頭獎分得70幾萬

呢一期我都有買

正 又晒10蚊啦樓上咁多位

應該唔會
利申 買左

跟，買左3注一樣number

有錢齊齊搵

都已經2021年啦，馬會個戶口仲未可以網上開戶

仲要買電腦飛

今晚2115見

跟咗樓主買100注 都係1000蚊姐

睇人仆街最開心，係香港人既核心價值

買6個真係唔會中
要買多幾個

已跟，等睇1001

4000w 40m

係至好講
Po飛丫
我買側邊

最後10蚊都跟你機

買你則邊

祝你中然後再中開有條路

我出力撐樓豬
一起中獎吧

理論上係三獎嘅四倍，即每注$76'800
頭獎基金下限係$8'000'000, 要最少過105注中先會要派下限

Shit ! 又墜機！

呢啲嘢，一定要跟齊！買2注添呀

應該係123456

我跟你個跟

成村人上嚟分

好緊張好開心好興奮

個個想想整沉架船

我唔會跟，但祝你地中頭獎呀吓～

已跟
等睇100注 頭獎

$10買個開心好高性價比

跟

有最低派彩㗎，

以頭獎黎講70幾萬都未到保底既話咁同冇冇分別

跟左

中咗拎1/10出嚟派

印象中有一次係28注中派18萬

開哂啲2、8 咁㗎

頭獎冇
二三先有

記得試過一次二獎派得多過頭獎

跟左，一齊見證歷史

冇理由見到大家中冇我份

買十注中左會分多啲？

唔係應該分十份咩？

跟咗100蚊半注

11份

樓主1份
我10份

唔好意思。中果張喺我度。

唔好理咁多，跟左1注先
最多齊齊中瓜分佢

股市賺左，跟樓主搵食，買返1000張同number攬炒

等中

要求唔多10,000,000都得

支持下

3拖12

跟！

馬會成功呃咗樓上咁多位買六合彩

跟左
有錢齊齊搵

精子8000萬？

等領獎

中頭二獎 分返一萬俾你

跟買咗20注

唉早知唔鬼跟 比你分哂啦

買你隔離

原來唔同number 好有米

一言為定

點解六合彩有7個number, 但是我們買6個？

買12個是1200蚊？

如果上網買左
唔對飛幾耐知結果

Ok信樓主
跟注！

膽拖 我唔係好識計 但3個膽一定要中先有頭獎

因為我地太窮

如果我中了分各3分之1給你們

跟咗 兼買你隔離有錢齊齊搵

而定睇怕得返10萬

尖峰還錢比人啦屌你老母，水人賣GME

馬會好窮？
要出post搞到啲人跟住買
想靠連登谷爆個投注？

每人分得幾皮

跟你一注

冇戶口投注站閂門 注定冇運

投注站冇得買六合彩

應該少左好多人買
而家投注站唔賣六合彩
一定要電話投注/app
廢老買唔到

支那狗

唔怕啦 保底有800萬

買八千萬張每人一蚊

頂，祝你中三個字

食矇你

就算呢到所有人買哂都冇今日投注額萬份一

一齊谷爆個莊

跟買

有錢齊齊揾

最低的頭獎派彩紀錄，出現在1984年1月13日，共7注中，每注（2元一注）派127,533元。[16]

若以相對比例計，最低的頭獎派彩紀錄出現在2001年10月30日，共28注中，每注（5元一注）派183,950元，平均每元注項僅派36,790元。[17]

最多人中頭獎的紀錄，出現在1997年7月5日香港回歸金多寶攪珠，共39注中，每注（5元一注）派707,770元。

開戶口開到仆街
利申馬會職員

唔會架咩

唔俾人投注站買梗係多人開啦

Lm

其實我覺得佢特登
本身舊年都推出緊電子版乜乜柒柒
依家襯疫情再食住個勢焗你哋開多啲戶口
咁佢咪達成到電子化呢個目標

係
都覺得係專登
用少好多紙

而家樓主一入，巴打幾百份

點解要攬炒

依家要係邊度睇開彩？
對上一次睇開睇已經係亞視

Gun樓豬
搭沉船

J2

已買哂隔離

一齊跟樓豬買

咁多人買實唔會中

睇到呢個po會有一個人中
可唔可以派我

SH DH

屌你個閪講d咁野

1

分多幾份？

中唔中

1個字

早咗就好笑

勁中一個字 下次大彩池再見

樓主攪抄一眾巴打

本身中硬 太多人跟唔中 冇辦法

跟你買中咗隔離啲字

成功輸鳩哂

恭喜晒 中左幾多隻

分開幾條嚟睇都中咗5 隻

下次努力

速報: 無人中頭獎

1.1億
祝樓豬下次唔中

1.1億 下期準時開post

頭獎無人中
下期一億

肯定有個仆街搭沉船

一億了

人地要跟關咩事

只需要一個人跟左

噓 #40

六合彩幾時先會有正回報